.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Detect-Scrying:

Обнаружение видения (`Detect Scrying <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=68>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- прорицание
- обнаружение

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 30-футовая эманация

**Продолжительность**: 1 час

----------

Прислушиваясь к следам аур прорицания, вы обнаруживаете присутствие эффектов видения в этой области.
Если *обнаружение видения* выше уровнем чем эффект видения, вы получаете мимолетный образ наблюдающего существа и узнаете примерное направление и расстояние до него.

----------

**Усиление (6-й)**: Продолжительность увеличивается до ваших следующих дневных приготовлений.





.. include:: /helpers/actions.rst